蕭生行路都要用柺仗

手又震

心酸

蕭山

好心酸

用左柺仗好殘，唔使太擔心

要保重身體啊蕭生

但佢咁有錢都用舊款柺仗係咩原因？？

佢都幾慳錢呢d都唔用新款

牙蕭岩岩換左iphone 11pro, 應該都係應換先換支拐仗嘅姐

全港最TOP YOUTUBER
佢大把錢, 少擔心

蕭生
我會繼續睇你片 你都要take care

心都酸埋

都幾潮

7張識用iphone識上連登

70幾啦

條友當時仲出片吹奏話屎為拍片好，話會考慮買屎為，好彩比身邊啲人制止左

蕭生好人一生平安

前幾個月見佢都唔使用拐杖

咩呀

5年前已經要

不過老左5歲 更加唔穩

蕭生 值得大家尊重

唔好握手
蕭生要做埋外境

身體健康！！

好人一定要一生平安

最近好似瘦左

仲有EarPods

聽咗老蕭十二年
好唔捨得

佢今年71歲啦（好似係）

見佢同曾鈺成同中學

曾鈺成好似仲健康d

算行得快啦, 片頭拎起左片柺仗都企到
身體應該冇咩

保重 唔好染病

鏡頭問題 應該一直用杖喎

蕭生可否不要老

心都噏埋

希望佢有生之年睇到香港獨立

佢用咗好耐啦

睇佢啲片唔覺

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

蕭生做乜事?

都起碼仲行到
年紀真係唔細了

一生洩露得太多天機

祝蕭生身體健康！多謝佢照顧嚟自香港班手足，都多謝佢出錢出力去支持呢場運動，好人－世平安！

我方第一大KOL

應該係擔心搞到瘦左
佢好勤力出片 多到睇唔晒

冇純粹老

希望佢可以睇到光復香港嗰一日

心酸
點解條片好似個個都唔戴罩

好人一世平安健康
我阿公成日睇你啲片㗎

留返畀個仔捐錢畀黑警

佢做咗好多野幫台灣手足 出錢出力
而家又幫手搞功能組別campaign

第一次見蕭山企起身

雖然我地成日抽蕭生水
但其實大家都好尊敬蕭生，蕭生一生平安

自護號

唉，依家有得睇好睇啦...
請好好珍惜蕭生

而家都還算健康

有時間好up多兩句啦

早幾年已經用緊

佢好耐之前已經用開枴杖行路

保重啊燒山

請珍惜蕭生

好似風雲個泥菩薩咁
一生洩露天機太多
到老點都有啲病痛

燒山

洩露天機天譴

唔戴口罩

祝蕭生身體健康

燈下自己就好返啦

中肺炎應該即死

長洲黃店名單

長洲藍店名單

我屌晒呢家仲入嚟長洲班撚樣

係喎點解台灣咁多人唔戴

佢高登仔黎，如果唔係當年點會想買起高登

七十歲人要管太多野，盤生意又唔細十幾間鋪，又要照顧手足 又要搞選舉啲嘢 ，又要做事事評論同分析， 攬太多嘢上身啦 ， 仲有官司喺身添 ，一個70歲老人家嚟講真係心力交瘁， 有時覺得你班連登仔笑佢真係冇乜良心

黃國桐律師同蕭山同年同月
嚟緊7月都 71 歲 (1949年7月生）

牙桐完全唔似
Donald Trump 73 歲 都算係咁

上次喺堅石燒唔多覺

交晒比瑤瑤啦

可能user來 做得生意應該有isp掛
保障資料
何況佢咁高調 比人入侵咪大獲

用開好用

佢果隻好似係單抓

好唔穩陣

冰封三尺非一日之寒

FYR 毓民51年10月生

有長期病患？

係交哂俾係支那做生意既 蕭定一

邊個老人會冇

睇書話過65歲好多器官都退化

直到維持唔到就會死

元卓瑤瑤係董事喎

唔好玩喇 當年老蕭玩科網 用黎炒架
你估真係買黎用人網果陣都過億

蕭瑤瑤2015年畢業於香港大學文學院

畢左業幾年交俾佢?

希望佢親口講自己無事啦好擔心

佢有咩，講親都唔中

咁又唔好。。。應該要換咩?

男人…

人生七十古來稀，能活到今天，已經賺了

有人話蕭生窮 笑撚死人咩

都7年啦 唔比佢唔通比蕭定一咩

古時就稀嘅

但而家廿一世紀啦 平均壽命80喇

容海恩 英選 台選都中到應一應

佢日日勁多預測d人講笑抽晒唔中果d來講

不過中唔中都好佢真係好認真分析

係唔中咁解

4抓囉

最多都係認真9up

但真係得佢9up中 就唔係9up啦

佢d老千股害咁多人而家先黎報應算係好有福嫁喇。

但佢有啲左膠，重屌勇武

佢係唔建議

真屌就唔會幫番啦

燈神可否不要老..

早1，2 年喺sogo門口巴士站見過佢幾次行過都已經用緊拐杖慢慢行

好人一生平安

掉番轉下話?
唔俾蕭定一俾邊個
老蕭重男輕女到痴左線
一定留俾個仔
睇訪問佢個女都嬲鳩佢

之前又話有跑開部做乜變咗要用拐杖

前妻生既 邊會好感情
佢回顧果片連蕭定一提都唔提

可能跑步機最慢速度

唔係出街跑掛

報紙話佢而家咪俾人告囉

蕭生長命百歲

佢知唔知世界上有無綫咪呢樣嘢？

咪係 請個人幫佢揸咪又得

唔知點解要自己揸

燒山極黄

老蕭吹緊黃風
點提得蕭定一
佢係支那咁多生意

佢真係好鐘意認屎認屁

蕭若元，畢業於香港大學歷史系，人稱蕭才子，傳媒全才。他以知識淵博見稱，涉獵層面廣達歷史、地理、政治、常識、財經金融、命理等等。

不過係勁既

KOL100

廢老

樣樣都識啲 但唔深入囉 所以先咁燈

支持 老蕭！！

真係

毓民細佢兩年好似都仲健康好多

蕭生後生做娛樂圈，實多煙酒應酬，佢本身又鍾意飲飲食食，積埋積埋